[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (416) 棄驚

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

Iron shelf
Magazine Rack
Decoy duck
Water flooring
Gold screen wall
Western style stone
Shell rug
cabin wall
tall garden rock

哩下1001有少少...

唔洗理果條友

求歌

佢搶完我先知佢係新冠人

@蟹
木匾額唔見咗
其他直接寄俾你

送DIY

好

有無人有投

幾時可以拉PK鄧落馬

@青瓜樹下
我開島你過嚟攞

想要鑄鐵木床鋪

1有3隻
2有1隻
3有3隻
4有2隻
5有1隻

過嚟攞呀

想幫你清埋蘋果地氈同糞金龜

清DIY

我閂咗，好似add過你，你講in game名個字頭我直接寄俾你

寄咗

收到啦～ thank you

想問下有冇人有然然黎賣花？

今日星期日

Oh 只係得平日先有？

早6分鐘都有 慢左

雪美無人接好慘

13妹我想要下面呢D CD, 可以上黎拎

你成日有得換居民，邊有人接得切呀

雖然比起好多人都唔算多花, 但都派下花先
有興趣既講低要邊d同數量
最好盡快開埋pw島比我, 唔可以即時開島既講低大約開島時間比我
留完名又消失既下次唔派比你

又抽

都未抽乾

你地有冇試過d動物送返本身佢地屋企d傢俬比你
搞到我又送返比佢地

呀叔熊得意過呀保啦

人品問題

試過雪美送左倉鼠籠比我
仔都唔要 跟住冇送返比佢

夜啲啲人去完街再問下有冇人要雪美

冇，送開衫既佢地成日送返比我

我好耐冇送野比佢地

小潤之前送左佢間屋個餐牌, 今日到雷姆送左個可愛落地燈
自己破壞自己間屋

呢個都有
但送佢地間屋特有傢俬出黎真係

好彩送返個餐牌比小潤之後佢有擺返出黎

有襯佢地既衫會照送，未攞相既就送化石

之前問我買咗棧花園燈，擺出黎破壞家居

放棄左
佢地成日都係咁

Lm

彭花問我拎過個可推式垃圾桶
最後比完真係放左係角落
不過樣板屋都諗住遲早放走

我艷后間屋已經比佢買昆蟲同魚，攪到個馬桶都收埋

我得返冰莎一隻樣辦屋，等泡泡去佢度就會放

等隻好既先

你咩意思

睇下你呀保走先定我呀守走先

成日唔着衫，得返d騎呢既敢去你島

Sorry啱啱先睇到 但我要掛機 地下野鍾意就拎 可以自己-號走

迷彩同雪莉先係元老

好
岩岩我出左巴獵島
轉頭黎

明明就有著

早晨

隻隻都唔走 心很累

你自己唔要樹熊大叔明明好可愛

可愛咩

幾可愛

搞掂！多謝哂

早

push

你對啲大叔你地一個二個對可愛既定義真係

睇漏原來我已經有K.K.演歌
有冇人未有? 我寄比你

唔記得聽kk唱歌留名

單 媽媽早上好

渣ga
連續兩日有kk留名

係咪有人要水果籃diy？

mom生日快樂

add fd寄杯ok?

Good morning meow

你有多定有動物教緊?

唔add
宜家瞄絲寄兩隻比你先

有多
麗婷教緊圓木躺椅

交換寄傢私
任何人都可以參加 每日互寄2件傢私
記得留言或者係信到話我知你想要咩呀
好多人寄完比我但無講要回咩呀
*為免影響遊戲體驗 建議玩到一定程度才參加
內含傢私圖鑑慎入

瞄瞄

我想要

早晨啦~~~~~

大妹

Hello 單單

星月早

早晨貓b

貓
掛你

寄比你

離妹

剛巴終於上水
成日搵唔到你

野好衰架

尋日到我搵你 你無覆我

成日都聽講
但真係未試過

我竟然miss左
我想喊

已經第二次之前係偷葉，都可以話係佢自己買，但今次真係唔見埋舊野

但會唔會係有人偷玩你部機

如果真係有啲咁嘅setting會唔會太好笑

早抖瞄b

原諒唔到你

唔會得我一山個舊野放左係條街好耐，我無收埋過

我寄2隻杯比你 唔好嬲

好驚
我啲野而家周圍擺..

哩個channel究竟係日本人肝威力定係複製bug
全部片都係刷島民

唔洗客氣

咁驚

你唔洗驚 比人偷杯我地訂番比你

喂
單單 你幾時學得咁曳呀

個30日髮型比我想像之中普通

廁紙
你係咪終於回歸啦

係呀

記低先
出左去 番黎寄

寄左淋浴組合同毛巾架各兩隻色比你
今日想要埋白+tiffany blue攀岩牆

想搵你玩呀

P5S中文版同pkm就出

係咪到你棄啦

寄左巴薩諾瓦同詠嘆調

唔知玩邊隻好

有冇人有木製書架diy多搵左好耐都冇 可換diy

感激

蟹 is watching

佢自己都玩其他啦
XB我都未玩

聽說玩xb會好似眼妹咁唔見左

咁你唔準玩

我都未

等我玩下先
本身都諗住用卷換

眼妹未玩都成日深潛

蘋果要禁止肥數玩

你地兩個要同我玩

換左喇
dl緊

你未玩最近都已經成日唔見人

肥數就由得佢
我唔準你深潛

我要澄清
你從來都冇見過我

快到

越描越黑

我消失左都冇人知啦

肥數哭泣中

點會唔知 你咁肥

我要澄清
我講緊佢連登少左上水

你棄之前要上黎講「棄驚」
跟住每日都出黎派遺產
咁就會好多人叫你唔好棄

我地個個都知

多左粉嶺

我要澄清
你地根本日日見

下
我覺得你地會上島幫我棄

等我又換XB先
聖劍3玩左兩輪了

你咁了解我地嘅

多左張星星沙灘地版 有冇人要？

逆轉1-3合集hk eshop做緊特價

過完捉蟲大會
自然會周圍寄部份遺產

唔好寄比我thx

我地同你唔係好熟
啲遺產記得寄哂比蟹同大妹

一直都有

我要澄清
我唔搶人野

喂喂你唔准呀你

聽講搶人野好似特別好玩

我棄驚

轉寄比你

我想同你熟 數仔寄比我我會寄比蘋果

你地動森既第一張相係點？

有心啦 你寄比鯊巴啦

我地以後唔同鯊仔玩

我地本身好熟 唔洗靠呢啲嫁

第一張係對岸的幽幽

點解唔同佢玩？不過佢賽車好勁
我地都唔想同佢玩

你問蟹

我同佢絕左交啦

兩公婆床頭打交床尾和
唔好咁啦

唔關事
我都同佢絕交

鯊巴做錯左啲咩

對佢好失望

發生咩事

冇眼睇

你自己問佢

大妹唔出句聲

點解你地講啲野咁難明？
唔知點溝通

大妹冇啲用

因為9up

認同

以後唔帶鯊仔出街玩

日落

你幾時得閒呀

估唔到一晚就搞成咁
自從佢贏左黑豬同404個皇冠之後
佢就影都無

我就番嫁啦
你唔好off呀 等埋我

桃子

喂又post!

做乜鳩要影d桃

教你一個成語
自投羅莽

果陣好似係想換生果所以影相

唔想知

留名

有兩個石像咁好

數仔借衫西裝比我影

奶醬妹
見到你上水開心

你仲未用結晶換衫？

你著大碼
我果件中碼黎

寄得盡孝道 信箱is waiting

當我隻猩猩係咩

喂 寄比爸爸得啦

但我有皇冠戴

難d 你睇下片先

媽媽架車

新手留名

番到未

番到但冇咁快開驚

為左你 玩咩都得

上水就係為左澄清你有皇冠

我都話係架車問題

明明係個場有問題

點解我已經睇左做可以亂開槍殺媽媽好正

我要諗辦法整番部電腦

咁我呢

你做乜咁M

廁所優先

幾時再比我炸下

你唔會明 呢句野係套落黑豬到...

我地位不保
我番屋企自私執島算

黑豬: 追住媽媽 無分都唔緊要

仲要唔要歌 冇多餘但係可以寄兩隻俾你先

要

頂你 有聲

跪謝 @奇異Wanda @醜醜臭臭的 兩位大佬既水彩用具組合

寄左最後兩首

街頭鋼琴

唔係好記得你game名 唔知係咪朋友

c.uni

正解

原來我地素未謀面 要唔要加frd或者開島

夜晚先

btw你有無籃球可以寄比我啊

得閃避球同美式足球

狼樣正過擬人

俾左你 幫我轉寄

唔緊要

多謝

寄左

我已經三日唔記得影相 咸能左

蟹開島未

你勁少少得唔得

你有咁早得閒咩

有咩咁咸

做咩突然回憶過去

黃group都咁 咩事

黃只係政見
唔代表佢個人善良

究竟窮到咩地步
先覺得衫鋪賣豬嘴 都可以R到一袋錢
btw 1000鈴錢都係一袋

三隻都好正

好想要爾光

禾刀吾想

因為痛苦的相思忘不了

好似晏晝影靚啲

咸到

一陣開機睇下先

可以認識木子 然後去探爾光

蟹做咩撥動數仔心跳

好呀

又係我？

開左 天就快黑哂

又鯊仔又數仔 你一次過食幾個多你講

你聽日番工開機同我玩

邊個易呃咪食邊個

仲有光 快啲黎

動森食仔搞壞哂

黎緊但冇衫

男人衫我有 影完仲光可以拆套女人衫比你
我入左落變身棒

借比你影咋

你同我影

係你同我影

隨便同人影架咩

流星場有冇人想入 但冇妹

我個村民寄信俾我
送咗個強壯的雕像俾我

佢係咪應該轉下髮型

正正子好似自己同自己

我叫佢唔好轉
女人唔可以著西裝咩

會比人殺掉

我都覺得有啲似

強壯

笑死 我媽岩岩行過 點解有兩個你

我本身已經有一個
係狐利度買 原來村民會送雕像

未收過....

丹丹正式搬入第二日就教表情
good job

勁大隻嘅熊貓

foodpanda

自從有人講完之後就不能自拔⋯

佢間屋幾靚㗎其實

等我返嚟

我番黎你就走

認錯人? 我走左好耐

HI

老闆

想要pear bed

廁紙

離b安安

我有事出左街 晏啲番黎寄比你

add左未架

未

FC?

added

開左

Daily清下DIY

另外有異色花giveaway
包括可以直接出藍玫瑰既紅同橙玫瑰
有興趣既講低要邊d同數量
最好盡快開埋pw島比我
唔可以即時開島既講低大約開島時間比我

我都未收過

@講極唔聽
可以呀, 幫你hold住先
債咩吖 你係幫緊我清卡

我岩岩都學左笑mimi

話說我今日發現左我1P係未買第一次的DIY方程式

淫笑

咁都淫笑

你地個人係咁 影響左個笑容
同鄭子誠一樣原理

Antique Console Table natural

Antique Vanity natural

你system kitchen 差乜色，有兩隻睇唔清

我自己d債
同埋你幾點方便 我過黎淋花

開左朋友島
M708G

炸左

係咪我斷

56434

大笑左

而家OK呀, 開左了

你唔係唔鍾意呀k架咩

佢真係擺左出黎 數仔開心啦

我閂左島喇

完全唔夾＋咁大座野

想問有流星雨係咪一定有阿妹

唔係

佢間屋本身都樣板屋
唔緊要啦

佢收果陣開心到咸能左

但有冇人有呢個
我想送返比佢 睇下佢會唔會擺出黎
佢特色屋有呢個

有幾咸

我得彩色波波

唔襯

你個管風琴又襯咩

我有三個

有黃色同藍色
但好似無你fd

寄左雷鬼比你啦死仔包

諗緊個島應該鋪邊款路

襯

你黎

而家黎

呢三隻野做乜撚

@講極唔聽
我送埋花再黎你島

好搞笑

你送哂二家姐d太陽眼鏡俾佢地

眼鏡你送？

病丸丸

淋花朋友們 開左島了

隻眼好慘

佢好得意

二家姐太陽眼鏡?

其實我都唔知

個天陰到咁

呀笨好型

凱絲系列 Labelle
應該係我認錯

triangle shade 黎

好得意

三隻都好型，但真係唔知做乜撚

得閒想去你個島搵笨笨

其實係咪出外島會易啲捉椰子樹果啲蟲

有無人接雪美佢執緊行李

你出外島可以用刷狼蛛方法刷爆隻大椰樹蟲

同狼蛛/蠍子一樣原理，你斬曬樹，石，花，剩返椰子樹（仲可以自己帶D去）咁咪會大D機會出

ok

仲可以自己帶啲樹去痴線

呢d時候又係竹島既勝利

教緊三色堇花冠DIY有冇人要學

帶完剷返走 我帶左5 棵去，半個鐘內捉左走人

有

7月可能真係要咁做
好多樹幹上面既蟲

莫妮卡教緊

其實點解連驚都要有

rare spawn +難捉

不如你過嚟摸。

我開俾你。

蘋果無啡色小提琴？

好呀多謝

去巴獵島應該就okay

上面果款幾靚，感覺好自然

間屋升級下跟住巴獵會出現喺你個島 同佢對話之後你可以去巴獵島

一日半個post

可唔可以順便比我摸埋

推下囉

廁所～～～

有聲

想聽我剩係聽過佢好乾脆利落咁叫蘋果

叫咗你唔好試 好奇害死貓

加左

想要櫻桃地毯

當然。

黎唔到

一陣寄

淨係捉到彩虹鍬形蟲

我add jor你 frd 啦。我再開過。

問多次有無人要雪美

呢個月隨心啦，下個月先出外島刷

有無人要摸妹

我都捉咗成個鐘先捉到，斬淨兩棵椰子樹(外島)

洗唔洗同你問下朋友

我睇返係8粒鐘前開喎

差唔多訓 無人要就算
我都唔係特別鐘意佢

睇左mailbox未

睇左
我都好miss我自己

好耐無見你

你地自私玩我棄驚

你地有冇開場

無呀 我啱啱先沖完涼

幾時有 你一開聲 我仆過嚟

咁我唔講野了

開島 我要嚟騷擾你

你真係好快，頭先個list仲好長，咁快縮到咁短

英明

我要傾電話啦
我放左3日假 你都冇提起
而家先講

你琴日咁多人陪 你都唔記得我啦

刪漏左
K.K.心靈音樂
K.K.放克

想問尋日邊度多人
得數 愚 大妹 同條鯊魚

我轉頭開返，等我一陣。

條鯊魚

堅係鯊魚

係鯊仔

一條鯊魚頂幾個人

身位黎計都係
一條魚霸左三個身位

有鯊魚冇鯊巴

@廁所

點樣

你玩未

有冇人要黎摸妹妹

就快

煮緊飯仔

離妹唔叫我玩

煮飯仔見

葡萄？

我唔知你返到去未

5粒星碎不了

要啡小提琴？

唔應機喎你

圍住先好啲喎

咁勇 唔圍好先開公海

好呀
你要啲咩？

仲未搵到妹妹 等我

有人周圍掉垃圾你先驚

好似次次都有
踏花 摘花 執野 冇問就買左商店野既又有

你有章丸丸啦

點解樣版屋既丸丸黎

種樹

呢到真係好多專業花王

少左人玩係真
但冇咁快玩完啦
好多人由3月開始晚晚摸妹齊哂DIY+D星多到冇位

我仲有下面三隻, 聽晚寄埋比你
K.K.練習曲
K.K.西部
K.K.騷莎

終於！！！！

@啊肥 你搵我？
啱啱畫緊地板睇唔到pm
我準備繼續畫 搵我嘅係到覆覆我先！

你去咗邊呀

我 執緊島

pm咗你

好唔開心
可唔可以唔好係最後一次

@剛巴 下次你同蘋果玩啦 佢真 唔開心

下次玩團隊賽就無事

唔會呀練好啲再同你地玩

你依家係咪串我

你係咪串我廢
要我練好啲先可以同你玩

你已經第一 仲點練

唔敢唔敢 驚比你鬧

我地都係一人贏一場 打和咋

喂呀 我係同佢地打先咁 特別對蘋果係咁喳

你地一齊帶皇冠
我無份

唔係，上網cap圖嚟

有800張機票
就邊隻村民都可以搵到
唔好放棄

會重複架 800張都唔一定得

醬寶

堡堡

我係咪太直接

做咩啊

越嚟越少見到你

間中上水

章魚應該易出啲？

好耐無笑你 唔慣

係係係..
都好多人刷到呀

...又笑我

你潛水 潛到就嚟唔記得你

我懶得追返

有冇朋友仔未瞓可以寄圖色比我

個坐墊改造架你有冇坐墊？

原來係咁 有！謝謝

有波睇

唔洗

去球場？

英超開返嘛

寄咗捲管器同攝影機俾你

謝謝

上網炸

開返了？我仲以為下星期

我皇狗

歡牛

喂

做咩呀歡牛

歡牛與寶險

早阿 大妹

你訓醒？

如果蘋果係訓左教 我會好安慰

@蘋果 睇日出

你都唔開機

佢兩點幾瞓左啦

係咪6月15號專用悼念emoji

好耐冇見

62.4% 三期 冇買

繼續求

可以刪走斯卡同騷莎 寄左

早晨，我今日生日。

生日快樂

點慶祝 我屋企人今日都生日 返去煮飯

生日快樂

又係彭花叫走先
放唔放好

我頭先寄左練習曲同西部比你

HBD

求歌
K.K.律動
K.K.非洲音樂

想問下有冇人有然然可以黎買花？

寄了

早晨呀 生日快樂！！

有人撞ID?

生日快樂
今晚開島送禮物

我地有一個世紀無見了

肥絲 早呀

早晨阿 梳打

奶醬

頂多三秋
點解呢個時間見到你

佢今日玩全日更

我今日出去探廁所
有機會影相你睇

你講到佢好似入左院定入左刷咁

你尋日有冇行誠品

無

我去佢做野個到探佢

做咩啫

我上咗水

咩事

大家好我新手玩
尋日狸克塞左第4個島民入黎
竟然係阿保
係咪好難趕佢走架？

係咪總共95首歌

好野黎

唯有等下
不過見到佢完全唔想同佢講野
希望咁佢會快啲走

唔知幾時先叫我起露營
感覺個game 好漫長

我玩左幾百粒鐘都係新手咁

Super Mario Maker 2 被指「辱華」 中國網店全線下架

繼續玩國產遊戲

好快香港都會跟中國標準

比我會日日送化石盡快收相，谷爆親密度等快d出泡泡比佢走

佢先得第4隻
有排都未出搬家泡
唔係要去到7/8隻先識出？

係架咩，但係我隻雞走，全島都係得6隻動物，有可能我記錯

原來咁早就走左

咁快就走到架原來
果陣你有冇做啲咩令佢走？
唔係既我都送下化石先
只希望佢快啲走

你當佢係隨機

露營客

嗰陣時唔識玩，佢出泡泡就比佢走，開心都黎唔切啦

睇下有冇人可以借Amiibo俾你

送化石唔會令佢早走
只不過因為送禮物送到親密度夠高就會有動物相收
有唔少玩家收到相先將動物送走
而送化石係其中一個送禮物option

同埋動物叫走唔洗等到齊10隻先既
每隔10幾日就會randomly有動物想走
所以等你個島第一次有動物出左個泡係個頭度
同佢講野佢話想走的話
係阿保就唔好留, 唔係阿保可以唔好揀留/放住
直接去home關game, 果日全日唔好再理隻動物
第二日個搬家泡就會randomly重新出現
你等到佢轉移到去阿保度就得

長知識了
咁我再等下啦唯有
謝謝你

新手冇朋友

呀誠想走留名

新手想問下
簡單壁板 同 指示牌 點先有？
去過nook商店 atm nook購物 都無嘅

問號表情

我有哩啲

頭也不回

今日手廢 砌左2次雪人都唔得
頭先推錯身做左頭

傢俬random出你未見過咪冇囉
ATM Nook要你買/摸過先有得買

繼續求傢俬

仲有哩個

Thx😒

有咩唔滿意

無 我襟錯左icon😂

遇溺的雪人

今日真手殘
推左落河 又要再砌

以為你😒我

真係今日only?

推左落河堅係遇溺

寄左單槓架比你！

用emoji都唔屌咁nice既

有冇人同我一樣成日唔記得隻幽幽
突然醒起 我前晚唔記得還靈魂

平時一下完美

太近河砌唔埋 唔知點解

呢到太nice

我幾乎無次記得

撚屌

尋晚佢送衫俾我

感覺無奈

一陣啲avengers又出黎

正式宣布 幽幽係最廢npc

明明成個連登都唔歡迎emoji

啲avengers對人唔對事

西狗呢 最有用好似係俾金水壺

佢唔俾你你冇金玫
幽幽啲野有得再買喎

～啪啪啦啪～

沒有報告

明明以前好得意
今集變左廢角

想睇下 好耐無見過佢地

以前佢有咩做

跟玩家跑來跑去既小秘書

我扮都得啦

寄左爉燭同垃圾桶

想要啡古董衣櫃同藍色Toy貨櫃

話時話
就快到巨蟹座
仲未拎到雙子碎嘅好快啲搵機會睇星啦

佢地仲勁過你

有冇人有棕色電話亭

唔知點解 見到雪球 諗起銀魂

你裝腦裝左啲咩

差主炮

呢兩個都有，今晚寄俾你。

阿姆斯特朗回旋噴射阿姆斯特朗炮

做咩又話我 明明銀魂個幕好經典

你地諗埋啲咩野

頂你 一模一樣

口頭蟬又開始傳染

喂呀 今晚我要單挑你

仆你個街 史培亞偷左我隻熊

點樣偷

還原度還真高啊

琴日擺左係地下 今日見到係佢屋

次次都覺得係手殘送錯唔記錯

我都仲未試過比動物偷野

一定無 我隻熊係比人架 我一定放係地下

蘋果成功左第一晚

單挑咩 Tetris呀

裝飾定成塊樹葉放係地下

係咪見者有份睇

唔好放

未捉到佢地

50cc

成塊葉

佢唔走得 大妹都唔走得

懷疑因為我之前見過佢幾次都唔理佢 佢琴晚直接出現左係屋企門口

好靈異 我又放隻小熊測試下先

我驚我又攬住部機瞓左

頭一個禮拜已經俾雪莉偷過

你咁sweet得唔得我唔走

你係咪同寶子好fd

呢啲野唔可以自私睇

好耐無見佢

雪莉幾時肯走

唔俾走心甘情願俾佢偷野

又話我得意又話我sweet

我目的係咁

尋晚見完

新人留名
尋日又買咗48轉菜，快死亡了

佢少上左渣得滯

48轉
你個島係咪全部地拎黎擺菜
同埋要咁多錢做乜

48轉

但我好想我果隻走

48x40/256=7.5大格=半張地圖

自己有個目標係達成1億呢個成就
本來上星期買咗300萬，但係忙到無時間開機，一下子蟹哂

仲有善良

凍腸

慢慢儲唔得?
當星期二先有高價出現
平均一日要放9-10轉
成個星期開機都係賣菜

凍到縮

你會唔會今個星期又無時間

今個星期好啲。
公司啲嘢清哂，日日喺到Hea

已經聽日放假全日賣菜生涯

48轉真係第一次聽你要加油

本來諗住30就收手
但買買下又唔想停手，之後就變咗48轉

good luck啦咁

勁，買咁多已經懶到唔想買

我存款跌到3百萬
想眾籌退休金

不過升少少都有賺既

一齊買我今個星期買左一轉

我等緊我fd棄驚，等佢比晒d野同幾千萬我

$99入手。
計過525左右就已經直上一億

返到屋企都九點幾
我先唔買

咁我都等緊你fd棄驚跟住分500萬比我

問題係係咁搵島上去賣都煩
我賣過一次6轉都嫌煩了
而家等自己島買入價過$100先會入2-3轉搏佢三期算

原本見有啲窮想買幾轉
但遲左起身
搵人養我算

決定今次要等個搬家泡泡去草莓/亞瑟度 (有冇人想接?)
不過未拎到亞瑟張相
彭花再遲D先放

冇問題，佢已經成3個禮拜冇開，快架啦

還好啦
有固定Line group 長期戰友比我包場

如果你早啲講就好
咁我可以唔使買亞瑟張卡

我個獅子島已經搞掂

想摸傢私

筆記型電腦
戒指（除黑 白 藍）
Toy床舖（除黑 紅）
地燈（除 白 粉紅 藍）
層架式廚房
豪華和服架（除 鶴 紫藤花 手鞠）
地板告示牌（除 警告 路滑注意 停止）
撞球桌（藍色）
黑板（數學）
白板 （除 空白）

可以交換摸下

你之前未齊10隻?
齊左既其實好難夾

btw今次想要成熟

今晚寄一袋比你

3星期祝佢快啲棄
我要分遺產

一千蚊？

strong hold到星期六搵場

一袋啦總之

我都係訓前買 唔會起到身

彭花都放

不了喊出黎

獅子齊哂啦 得7隻

你好鐘意獅子？

係
佢地好得意

樣板屋
仲要擺左個垃圾桶係屋
所以都好爭札

無你地咁勁

生日快樂
琴晚真係好對唔住

唔緊要啦 你有人養

樣板屋又真係唔抵要

廁所同眼寶都日出到 你得既

我今次百合，李可，小楓，魚子醬都話要走

冇買先嚟三期，不過都有可能係遞減

不了 唔想死住

等你睇住細佬

我有3轉

咪即係大貓
你淨係鐘意動森獅子定真獅子都鐘意

誰

Both

咁你有冇睇過呢三隻野

你target係邊個
百合我都想要

Ahhhhhhhhhhh

你search baloo leo shere khan
好多相
老虎仔死左了

一陣睇
見緊學生

不過我而家日出都變左煲劇

又逼人地講出黎

個搬屋泡泡星期五到依家都仲係蒂芬妮話要走有冇咁想走

target喺鶴g

嗰次係天意

404 係咪要葉子面具？莉莉安教緊

終於整好屋企到底點先可以影高啲廣角啲

留名睇你同離妹日出一次

魔女

魔女之家

唔想
唔想為打機通宵

好靚

點解個個都有2個像
我都好想要

今晚再開。

執咗幾日

R咗勁耐先R到人讓

會點

你係唔想同我日出姐

唔好睇到自己咁大

唔理你 明明我咁愛你

雖然你隻莫妮卡會流放番大自然

唔知依到無人tt

有咩問題....

接走係即搬走 唔明有咩問題

會唔會喺接完TT返去前幾日

啊啊啊啊啊 收工了 忙死

買餸返屋企

果個係冇人接既情況

唔會，改咗一有人接即走頭也不回，你連佢去邊都唔會知

如果再有人接，你可以跟住佢入屋，當佢傾完你問隻動物佢會話你知搬去邊度

一真一假先對稱你而家差少少

幫手report 垃圾藍媒ezone, 偷圖出攻略

其實都唔止ezone係咁
基本上所有content farm模式嘅pages都係咁
But still, reported

你想點

基本上所有好撚多人睇嘅pages/sites都係咁撚樣
偏偏最多人睇 最多traffic 最賺錢
所以越黎越劣

我以前睇有個page好有心機做冷知識
最黎唔知賺唔到錢定比人買左
都變左做content farm
Unfollow 左lu

點解冇人偷我啲反猩圖

留名200

星期一咋
有200咪好彩

ezone del 咗個post
仲del 哂其他post有關偷圖嘅留言，真心cheap

有人寄左DIY比我啦 多謝你仲記得

起條拱橋係前面

我養我養

肥數養你 你養我 我養我自己點睇

明明佢地話養你

Weather Prediction Tool (by Ninji)

All weather patterns (including meteor showers) are controlled by a seed which was generated when your island was created.

With this tool you can determine the seed which is used to calculate the weather patterns on your island. By filling in various bits of weather data from your island, it can work out what your seed is, which can then be used to display the full weather for every day on your island, as well as the times (to the second) of every shooting star.

Follow the instructions on the Seed tab, adding as much data as you can. The tool will then calculate all potential matching seeds from the given data. Once you've provided enough data, it will be able to give you a single value, which is the one that is used for your Island's weather.

就咁睇好似搵到個seed後以後邊日有流星雨都forecast到

玩到咁就唔好玩

開驚到而家未見過留名

其實會唔會係西狗收唔到風
有時見過動物話夜晚好好天 會見到星星
然後d星多到落雨咁 但西狗晨早都係無報

咁樣玩好攰

妹更都無人上水了

想當年 一到妹更就好熱鬧

宜家得返船更
其他都

全盛時期係幾頁都係留code等加

我都想收佢返去

我餐廳時鐘齊 你差邊款
圖入面我應該仲有好多可以俾到你

真睇住個post越黎越熱鬧再越黎越空

宜家好多巴絲都係一個月摸一次夠

差唔多三行細星都唔知點處理好

下次刷佢番黎囉

冇啦，而家喺度既都係嗰堆人

整野出黎賣

我都三行有多好少出去摸妹同睇星了

要效法下蘋果

我有泡泡，等緊去冰莎度就得

肥莎

樣辦屋

嘥左 佢間冰屋咁正

企鵝好多都冰屋好正我隻係狸克派，點解要派比我

最近一個月駛左唔夠100萬
剩低2000萬應該可以玩多2年

有船

有咩野可以過嚟買

lm

人既問題

最近成日買衫包色

前起好曬商店無位起橋

再搬

唔好了又喺時間嘅考驗
諗緊第二層個邊整唔整做瀑布

隻game係咁玩

我諗緊點發展我個大平原

就快諗咗三個月

唔係特色黎咩

有冇象

假畫有無興趣

落唔到手唔知點解

草編後背包有冇人啱

本身唔係想咁不過而家覺得係 所以想放靚佢

不了 屋企好多假畫冇位擺了

唔係買皇冠就得啦

尤其落手先唔啱再拆

執完右邊就要繼續拆左邊

求其

我想問吓特別版嘅話邊度仲有貨同埋平

請去隔離post

想砌個婚禮場出黎

日日砌都唔夠

收到 但要夜啲番去先回到比你

收到 夜啲番去寄

我主要都係用圖make住先
慢慢儲 唔急多謝你先

想問下有無人有cafe牆

得番呢幅重覆冇買

蘋果仲有無樂器差？我寄俾你。

果個純塞滿拎結晶咋我

蘋果快啲update下佢地寄左咩比你

你有冇update 個list

有冇名

係咪哩個

啡色小提琴我寄咗俾佢，佢都未update

EXACT7LY

我而家係街 未得閒睇呀
你有無野要？

我今日無po呢個係佢地推左尋日個po出黎

睇左了 我冇 揀過第二份生日禮物

呢張我有，用緊，非賣品太罕有

應該係駱嵐賣

我好需要

有無野可以同你換。

大家送野俾壽星

我今晚可以開樂器俾大家摸。

大/小提琴
三角/直立鋼琴
琴櫈
Bass
Drum
Guitar ES1 / ES2 / Acoustic
豎琴
電子琴
色士風

木結他diy嚟 要改造
想摸ES2 saxophone同bass一支都冇

巧。

係，所以ATM冇，我仲要用卷換返黎，未見過佢賣

有冇tg gp

BTW, 蘋果，你要果個綠色smoker我今日有。一陣寄俾你。

如果有多一張俾你冇問題，但我真係冇，幫你問下朋友，冇既都冇計，最多幫你留意下

無。

我潛先，下個po再傾。

哩到比較落後 有咩就喺到講
根據以往打機經驗 有tg group哩個post好快沉

999

1000